重要 有無人讀緊調景嶺Thei電腦year1

想識一個人

求各路英雄幫手

冇人想識狗

冇
單機啦

調景嶺嗰間係HKDI

巴打 你確定你讀果間係真實存在?

果間係ive

柒

我讀咗2年都唔知有thei

做咩？